求開解 是否我錯

之前女朋友已經同我講今晚要去飲
咁岩我公公今日就生日
我就叫佢 你飲完睇下早唔早 早就過黎
然後話我迫佢黎我屋企人呢到賣笑
我口快講左句 你去飲唔係賣笑咩 可唔可以尊重下我屋企人
因為我表哥同佢地女朋友都會去公公到食飯 所以我想佢如果早完就可以黎見一見
但係佢竟然話 你地咁多人 表哥同佢地女朋友好重要咩 見黎做乜 上次咪去左囉上次少人我有去架
我心諗 屌啦 叫你10次 你去1次 我次次都要比屋企人問我女朋友呢 你估我唔撚大壓力呀 我次次都要以笑帶過 我同你講話屋企人想見你 你又話鳩我全家比壓力你 屌 結婚夠多屋企人黎啦 係唔撚係唔洗結婚呀
你試下如果你表妹果d食飯 帶哂男朋友 然後你自己一個坐係到睇下咩感覺啦
仲有呀 我話 因為佢地次次叫你都唔得閒 今晚唔得就下次去囉
佢竟然話 你地約咁多次我都唔去 就唔好再約我
我話 下次得閒先去啦咁 （我諗住廢事佢再發脾氣）
佢話 你地約親我都唔會得閒
唉屌
Sorry 199
但係我真係諗唔透 我全家比左咩壓力迫佢去
全部野都係經我講出口 你要面我唔洗要面咩..
你屋企人車你過黎 你叫我落黎接你 我有邊次唔落黎
你屋企人叫我出黎食飯 我屋企有飯放哂係我面前我都換衫出黎同你屋企人食啦屌 換住係你 又話屋企有飯
講完
今晚又要諗點樣哄佢

1)你純粹為你面子/虛榮心要你女朋友做佢唔想做既野，多於想佢尊重你屋企人
2)你女朋友態度都幾差

結:你有無了解佢點解唔想去？怕生？唔擅長應對長輩？

如果純粹唔想黎 飛得 唔係因為你地有問題 係因為將來會不斷因爲呢d問題鬧交 早飛早著ok

可能我真係要面囉 我係覺得你屋企人我會比足面
但係我都想你係咁做番..但係我真係冇迫過佢去 我叫佢黎到就黎 黎唔到就下次先囉

佢一發脾氣 幾難聽既說話都講得出

佢覺得去我屋企人既聚會係賣笑 要佢戴面具 所以唔去 佢唔怕生 佢社交能力好好 但係去到我屋企人就

下次佢叫你去佢屋企食飯 你咪話唔想去賣笑